美國政府幾時先肯打爆支那埲防火長城解救億萬網民啊？！？唔好講咗唔算數喎！！

我恨咗好耐架啦，當撈侵麻煩快啲唔該，中國網民有網絡自由，香港就有救架啦

跟住全世界咪所有site嘅reply都係NMSL囉... 由得佢自己圈住玩抖陰啦...

你養曱甴都識閂好個蓋啦
支那人要圈養㗎

個錢批左 點做就唔知

希望快手啲

呢單野真係兩睇鬥洗對方
一冧左防火牆城應該會出現第一次網絡WW

封你網，封你APP

屌，真係咪撚搞尻班支蛆既網絡長城，放班支蛆出黎污染全世界，有辦大家睇，班出左國既芝麻人係唔會被感化到，仲要周圍痾屎同帶病毒出國，真係潘朵拉盒子黎，病毒就應該留返係個盒度

Starlink

你諗下放左十幾億粉紅出國際互聯網會點

會令中國人醒覺

大把人翻牆都係戇鳩鳩

見識完中國人，全世界會鎖返佢哋禁中國IP

就好似香港人以前對中國人唔太反感，認為只係中共衰，仲爭取民主中國，見識過中國自由行同新移民之後就知中國人冇得救

千奇唔好
真係世界災難

正
打機100%外掛，gogogo

佢地甘於牢籠下生活
人地都唔出聲唔覺有問題
反而仲覺得你地搞事Tim
尤得佢地自生自滅喇

支那人即共產黨 全部都要死

你太多心啦

佢地個防火牆已經響佢腦入裡

放班山番出黎咪盞搞